# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# 천영준, 2022
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-22 03:12+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-11-27 12:40+0000\n"
"Last-Translator: 천영준, 2022\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/widelands/teams/35159/ko/)\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: addons/perma-resi.wad/addon:2
msgid "Permanent Resource Indicators"
msgstr "영구적인 자원 알림"

#: addons/perma-resi.wad/addon:3
msgid ""
"Keep resource indicators until a mine starts to work in the area. Mines will "
"gradually, but randomly remove matching indicators."
msgstr ""
"해당 영역의 광산이 활성화될 때까지 자원 알림을 켜놓으세요. 자원을 획득하면 해"
"당하는 자원 알림은 자동적으로 꺼집니다."

#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:24
msgid "working"
msgstr "작업중"

#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:42 addons/perma-resi.wad/postload.lua:111
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:170
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:182
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:191
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:271
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:280
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:373
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:385
msgid "mining gold"
msgstr "금 채굴"

#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:55 addons/perma-resi.wad/postload.lua:82
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:202
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:309
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:327
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:414
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:423
msgid "mining granite"
msgstr "화강암 채굴"

#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:71 addons/perma-resi.wad/postload.lua:141
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:150
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:159
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:252
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:261
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:354
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:363
msgid "mining coal"
msgstr "석탄 채굴"

#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:91
msgid "mining quartz"
msgstr "석영 채굴"

#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:100
msgid "mining diamonds"
msgstr "다이아몬드 채굴"

#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:121
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:213
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:225
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:234
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:290
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:299
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:395
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:404
msgid "mining iron"
msgstr "철 채굴"

#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:318
#: addons/perma-resi.wad/postload.lua:336
msgid "mining marble"
msgstr "대리석 채굴"

#. TRANSLATORS: This is a resource name used in lists of resources
#: addons/perma-resi.wad/resi/amazons/init.lua:10
#: addons/perma-resi.wad/resi/atlanteans/init.lua:10
#: addons/perma-resi.wad/resi/barbarians/init.lua:10
#: addons/perma-resi.wad/resi/empire/init.lua:10
#: addons/perma-resi.wad/resi/frisians/init.lua:10
msgctxt "resource_indicator"
msgid "No Resources"
msgstr "자원 없음"

#. TRANSLATORS: This is a resource name used in lists of resources
#: addons/perma-resi.wad/resi/amazons/init.lua:25
#: addons/perma-resi.wad/resi/atlanteans/init.lua:76
#: addons/perma-resi.wad/resi/barbarians/init.lua:67
#: addons/perma-resi.wad/resi/empire/init.lua:67
#: addons/perma-resi.wad/resi/frisians/init.lua:76
msgctxt "resource_indicator"
msgid "Some Gold"
msgstr "금 조각"

#. TRANSLATORS: This is a resource name used in lists of resources
#: addons/perma-resi.wad/resi/amazons/init.lua:40
#: addons/perma-resi.wad/resi/barbarians/init.lua:105
#: addons/perma-resi.wad/resi/frisians/init.lua:120
msgctxt "resource_indicator"
msgid "Some Granite"
msgstr "화강암 조각"

#. TRANSLATORS: This is a resource name used in lists of resources
#: addons/perma-resi.wad/resi/amazons/init.lua:55
#: addons/perma-resi.wad/resi/atlanteans/init.lua:164
#: addons/perma-resi.wad/resi/barbarians/init.lua:143
#: addons/perma-resi.wad/resi/empire/init.lua:143
#: addons/perma-resi.wad/resi/frisians/init.lua:164
msgctxt "resource_indicator"
msgid "A Lot of Gold"
msgstr "금 덩어리"

#. TRANSLATORS: This is a resource name used in lists of resources
#: addons/perma-resi.wad/resi/amazons/init.lua:70
#: addons/perma-resi.wad/resi/barbarians/init.lua:181
#: addons/perma-resi.wad/resi/frisians/init.lua:208
msgctxt "resource_indicator"
msgid "A Lot of Granite"
msgstr "화강암 덩어리"

#. TRANSLATORS: This is a resource name used in lists of resources
#: addons/perma-resi.wad/resi/atlanteans/init.lua:32
#: addons/perma-resi.wad/resi/barbarians/init.lua:29
#: addons/perma-resi.wad/resi/empire/init.lua:29
#: addons/perma-resi.wad/resi/frisians/init.lua:32
msgctxt "resource_indicator"
msgid "Water"
msgstr "물"

#. TRANSLATORS: This is a resource name used in lists of resources
#: addons/perma-resi.wad/resi/atlanteans/init.lua:54
#: addons/perma-resi.wad/resi/barbarians/init.lua:48
#: addons/perma-resi.wad/resi/empire/init.lua:48
#: addons/perma-resi.wad/resi/frisians/init.lua:54
msgctxt "resource_indicator"
msgid "Some Coal"
msgstr "석탄 조각"

#. TRANSLATORS: This is a resource name used in lists of resources
#: addons/perma-resi.wad/resi/atlanteans/init.lua:98
#: addons/perma-resi.wad/resi/barbarians/init.lua:86
#: addons/perma-resi.wad/resi/empire/init.lua:86
#: addons/perma-resi.wad/resi/frisians/init.lua:98
msgctxt "resource_indicator"
msgid "Some Iron"
msgstr "철 조각"

#. TRANSLATORS: This is a resource name used in lists of resources
#: addons/perma-resi.wad/resi/atlanteans/init.lua:120
msgctxt "resource_indicator"
msgid "Some Crystals"
msgstr "수정 조각"

#. TRANSLATORS: This is a resource name used in lists of resources
#: addons/perma-resi.wad/resi/atlanteans/init.lua:142
#: addons/perma-resi.wad/resi/barbarians/init.lua:124
#: addons/perma-resi.wad/resi/empire/init.lua:124
#: addons/perma-resi.wad/resi/frisians/init.lua:142
msgctxt "resource_indicator"
msgid "A Lot of Coal"
msgstr "석탄 덩어리"

#. TRANSLATORS: This is a resource name used in lists of resources
#: addons/perma-resi.wad/resi/atlanteans/init.lua:186
#: addons/perma-resi.wad/resi/barbarians/init.lua:162
#: addons/perma-resi.wad/resi/empire/init.lua:162
#: addons/perma-resi.wad/resi/frisians/init.lua:186
msgctxt "resource_indicator"
msgid "A Lot of Iron"
msgstr "철 덩어리"

#. TRANSLATORS: This is a resource name used in lists of resources
#: addons/perma-resi.wad/resi/atlanteans/init.lua:208
msgctxt "resource_indicator"
msgid "A Lot of Crystals"
msgstr "수정 덩어리"

#. TRANSLATORS: This is a resource name used in lists of resources
#: addons/perma-resi.wad/resi/empire/init.lua:105
msgctxt "resource_indicator"
msgid "Some Marble"
msgstr "대리석 조각"

#. TRANSLATORS: This is a resource name used in lists of resources
#: addons/perma-resi.wad/resi/empire/init.lua:181
msgctxt "resource_indicator"
msgid "A Lot of Marble"
msgstr "대리석 덩어리"
